shame on you my fd

有d人口口聲聲話自己好黃好黃
點解你仲要翻m記part-time?
真喺嘔心。

賺藍店嘅錢，再貢獻返去黃色經濟圈
利申 冇做過m記

返part time啫
我食M記tim啦
雞翼好難忍